与此同时，在佛罗里达州，布什被问及同性恋婚姻是否可能来到这个阳光之州。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 我们会在这一季中发现Krieger是否是克隆人吗?这将会是一个持续的情节线吗? 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 以越南战争的主要指标——死亡人数为例，这最终并不能回答战略是否有效。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 相反，卡车上的男男女女想知道坠机地点在哪里，问我是否可以带他们去看。 7岁的飞机失事幸存者穿越森林的残酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野兽 
 今年2月，斯洛伐克将就婚姻是否应被定义为一男一女之间的结合进行全民公投。 “只有上帝”才能阻止同性婚姻|Tim Mak | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 许多所谓的“哼声”是用来练习的，但在接受它们时要观察是否遵守上述原则。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 “我不知道我是否会喜欢——到城里来住，”小猪想。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 他们是否曾经在不同的时期为同一理由辩护或反对，并引用先例来证明相反的意见? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 辩护人和辩护人是否有自由为显然是不公正的、无理取闹的或压迫性的理由辩护? 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 事实上，如果没有拉蒙娜的帮助，连亚历山德罗都不知道能不能让爸爸干活。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊